已經去到為打以打為射以射既地步

打飛機只係例行公事
就咁睇AV都唔會扯旗
見到女性既胴體唔會有反應
睇重口野仲要劣鳩幾分鐘先起到機
只有就黎射個下先有些少感覺
射精個下已經冇快感

有冇巴打都係咁

而
自膠

有冇試過睇gay v
話唔定扯到180度

仆街 我依家真係咁

已經轉左睇les

硬到？

專登用力先得